install depop on android emulator

ifttt to forward push notifications

test it by sending private message

vll nur kommentare rausfiltern. nur damit mans wo sieht

die anderen sachen kann ich eh über den browser anschauen

 - alte orders notieren wäre noch wichtig

 - mysql auf gitlab aufsetzen

 - AMS fragen ob man im unternehmengründungsprogramm nach job suchen muss - nicht so schlimm. ich mache alles online

 -- alle zahlungen wie amazon oder paypal mach ich online. wichtig ist dass ich bei ali express mit paypal zahlen kann.
    somit muss ich mich mit dem account außeinandersetzen, damit alles nicht über meinen account geht

 - bluestacks testen ob push notification kommt wenn emulator aus ist

 - preisunterschiede bei verschiedenen farben. immer zuerst bilder checken und dann erst save ausführen

- gmx/paypal eingänge weiterleiten

- orders automatisch in DB schreiben mit richtigem produkt und adresse dann zum kopieren bereit machen
https://d2h1pu99sxkfvn.cloudfront.net/b0/28794298/1009473216_0f56b2e696244a79932e7f7000ed5a5c/P4.jpg